分咗手仲可唔可以做返朋友？

如題
搭單問多句：本身係因咩事而分手？

你好缺朋友咩
分左手仲有聯絡既根本就無愛過

唔係可唔可以 係唔會

分左手做朋友係弊多於利
間唔中up兩句都算
keep住contact盞放唔低 想復合嗰一方唔覺意太chur既話更加會有反效果

愛過都可以愛完
我銀行有錢都要揾錢，冇話缺先揾

唔得

留名

唔好咁天真啦，朋友

可以的
試過，但之後做咗一段時間炮友

唔可以呀屌你老母
幸不得一世都冇機會見到佢

最多留番個ig得閒偷睇下

都分左點解仲要做朋友
唔明有咩意思
仲炮友都仲ok

其實可以，但愛過就唔會想，寧願呢世都唔好聯絡

唔知可以用咩身份再面對佢
扮朋友又做唔到
情人又已經唔再係
唯有斷聯，無謂自己呃自己

波友就有得做

因咩事結束左炮友關係？